睇返以前蘋果d墮樓新聞

以前每次都好詳細咁搵死者受害人資料 家陣似乎死得太多, 寫下年齡同係邊個地方跳就算

正常 一嚟對死者家人少啲傷害 二嚟根本唔會外人關注